狗狗鮮食分享

隻狗唔食糧 溝罐頭都挑走晒啲糧
驚佢唔夠營養 想整多啲鮮食比佢

呢兜係南瓜+青瓜+雞柳+薑黃粉
有齊澱粉 纖維 維他命 礦物質 蛋白質 脂肪
同薑黃粉抗氧化 提高心臟功能

全部google翻嚟 但好多食譜都係南瓜雞柳 南瓜食得多好似會維生素 A 過量中毒
各位有冇其他食譜推介？
最後送上成品圖

唔洗太擔心，home made點都健康過啲19狗糧

蔬菜唔過量就可以了
加少少澱粉質，例如兩啖飯

就咁睇，南瓜好似太多，啲屎應該會好軟

澱粉質同纖維好似少少就夠，主要係肉類

唔好食咁多南瓜
之前見過食到變左糖尿

仲以為有狗肉食

次次食完第二日都屙勁多 有啲係好軟

肉多返啲
蔬菜類少返啲

加2羹飯/通粉/番薯 (唔使每一餐都比，一星期三至四餐就夠）

照咁睇好似唔夠營養
鮮食份量要計體重/絕育未/年齡/運動量
基本上80%肉 10%骨（粉）內臟 蔬果適量
個人認為澱粉最好唔比
可以入d facebook group做下功課先啊

唔係rawfeed好難搞骨
%只係參考
要根據隻狗既大便而調整份量
不過好多獸醫實屌柒主人唔餵糧

我會比海藻粉/骨粉/蛋殼粉
係啊所以真係考起我
通常d獸醫都話狗糧最好 梗係啦有sponsor 食到病咪去幫襯佢

有冇狗狗圖